【最新口號】光復南海，滾回中國

而家美國再次集中火力針對南海
抗爭嘅口號都需要與時並進

光復南海，滾回中國
光復南海，滾回中國
光復南海，滾回中國

推

“南海主權不屬於中國”
呢個做口號好似有啲長氣
有冇其他

光復南海 滾回中國

光復南海 時代中國